人一人套令你入坑既動漫

唔係講緊小學番屋企追叮噹，係講緊會租或上網睇成套既動畫或漫畫！

我自己就係「鋼鍊TV版」

當時夜媽媽播，哇屌你老味！唱k小魚仙加光之美少女都冇佢咁刺激！
跟手買左1-54集老翻碟一次過追晒！點知有條仆街話我聽原來漫畫係唔同故事，之後又開始煲漫畫！

從始踏上左不歸路！

涼宮春日
全金屬狂潮

我的狐仙女友 fd介紹

夜勤病棟

路路修

K ON

鋼煉03

小圓 命運石之門

Love Hina

Baka test